有無人覺得ViuTV新劇「二月廿九」個女主好似乃木坂46個生駒里奈?

「二月廿九」女主 吳海昕

生駒里奈
乃木坂46既乃木坂之顏
乃飯一定識
同女主吳海昕餅印咁樣

佢地兩個啲圖撈鳩埋一齊真係會分唔到

睇套劇就好似睇住個女仔版既生駒講中文咁啊好正啊

星期一至五2130 99台ViuTV
晚晚都開電視睇啊

二姑二姑

樓豬係99台8點半套劇男一

面盲

直頭同一個人黎架

頭先第一次睇咗半集，一睇就已經諗起生駒。
利申：乃飯，七推。

生駒差好遠

靚版

朋友

而家靚左好多喇

鐘意生駒係咪唔知自己係gay ？

諗起舊登有個傻鳩生駒fan，成日比人撚狗

Are u gay?

果左畢左未

未啦 嗰陣條友次次都話要生駒C位

難怪比人撚

sofiee屌打啦

吳海昕仲靚啦

港女對波大好多喎

眼神好唔同

真

禾分唔到

佢好靚 靚過哂cctvb班花旦